有無人同我一樣都好憎自己

人正面啲諗野先溝到女 加油巴打

廿幾歲人，覺得自己一無是處🤦🏻‍♀️

憎咩先